一人一個 唔靚但有迷之吸引力既女仔

有時會突然睇到一個好平凡既女仔，但會覺得佢有種神秘吸引力。我相信大家都遇過。

我放低舊磚先

（利申買左 但唔係打手）

沙勇新ex

利申：已經睇左5次 都冇覺得個女仔靚，但等一陣又想睇多次

美谷朱里，唔靚但好淫好好J

要再平凡d先符合個post
例子 小薯茄個麗英 咁平凡既程度

有圖嗎？

越睇越有吸引力🧲

宮崎葵

依個靚wo

渡邊直美

金多賢

符合個post了
佢扮lady gaga正

但我睇一次就夠 手足要睇幾多次？

金多美

點少得華莎

你老味 個個都沒圖 留言黎把撚啊

係
比埋片大家 大家留個名

thx手足

中大email

鄭若驊

我明明地
空靈

港父sir

幫手推ok

黃子悅

瑟琪

佢都要圖樓主睇開gv

成日吸引我上連登

真心
blackpink Jennie

佢完全唔係靚女樣, 身材都只係普通港女身材

但係就係好charming...

圖

我舊年代既人 重睇緊rio同明步

ok 真係唔靚？
手足講下佢點吸引

開頭啱啱接觸佢兩個真係覺得好撚樣衰
奇怪點解咁醜樣都可以做女主 韓國人係咪癡線

但愈睇愈中意睇佢哋做戲好舒服覺得好自然
仲要愈睇覺得個樣愈有味道 簡稱「襟睇」

基本上孔可愛可以carry任何造型
而且佢拍親嘅片我一定睇

樓主好打有限

一定係麗英

拋多舊磚

程人富真係好唔靚仔，不過真係好搞笑
麗英好平凡，但唱歌個位都有神秘吸引力

（利申唔係打手，呀冰派）

麗英要紅了

第三張最右 真係好典型單眼皮韓妹

火炭麗琪

次次見到佢既圖都覺得佢鬥雞

表哥

似歌神老婆

林鄭月娥

氣質加乘

呢啲反而先岩做女主角

我

上白石萌音 唔算女神級 但越睇越靚 尤其是綜藝上面既妝同髮型 好有氣質

ok 6次了
兩日睇左6次 應該要睇醫生

金高銀

同#18同一個人？

隻眼好靚

Email
利伸 我覺得好撚肥 但有人課金買佢d相.......

貓貓禮志

黎緊有新劇

有奶便是娘

還有我地一眾車迷保護他

天海祐希
又唔係唔靚
但唔會用靚去形容佢
個樣比較Man

不了入面佢好靚 對眼識笑

Elena Lyadova
俄劇infidelity個女主角

幾靚

應該唔係

真 天海完全中曬我個post講既野
其實佢個樣真係好man
但睇佢做戲會入迷

屌 我以為同一個
又係咁既髮形 又差唔多樣

我都覺 不過無乜人講佢

鬥雞眼。。

面型好方 成個正方形 好多人話佢唔靚

但唔知點解覺得佢正

氣質係幾似

我好鐘意金高銀 好有氣質

吸引力?引力就有

識貨之人

賴慰玲

重有杏都係 第一次睇直得覺得唔靚都做到女主
睇睇下又比佢迷到

因為對波好大

睇黎大家對靚女嘅要求都訂得好高
咁睇現實生活見到嘅靚女唔知一千個有無一個

你依張好俗

呢個真
第一下心諗 嘩
之後 嘩

東出昌大正仆街

好撚正

唔靚但身材好

屌 佢食個條女 我覺得杏重靚過佢

瑟琪好正

佢算靚 IT入面扮beverly

有冇人知邊個係桂綸鎂

求名

Captain America 1 著紅裙

靚女喎

新垣結衣俾你
aimyon俾我做老婆thxx

成個容海恩咁

就係依d
我都覺得唔靚

死都唔放
兩個都係我老婆

Aubrey plaza

嗰陣睇不能說的秘密嗰陣第一眼睇唔覺靚
之後越睇越覺得好吸引

佢好得意

我都鍾意孔孝真，不過我唔知男仔喜好點

咩名？

明明佢都好得意 但係啲人係咁話佢樣衰

sophia lillis

奶共狗

好耐之前睇女皇教室直頭覺得佢好型

水原希子

岩岩Google完
佢真係要多謝對眼

一對眼救全部

佢同剛力真係好樣衰又冇我講個種神祕吸引力
（個人以言）

點解咁多人負皮
父哥幫我x佢地

佢有波有羅架喎

佢哋兩個襯衫taste好正

對眼真係幾靚 仲要細細粒 難得既得意類型鬼妹
建議睇埋佢套戲

第一眼望到都覺得佢好樣衰，但係越望就越正

我自己個個都60幾負皮

希望大家睇多次條片
就會比佢吸引到

noted with thanks😂👌

呢個真係好吸引

睇戲個陣愈睇愈覺得正

飛釘

我直頭追埋佢啲寶塚劇

覺得佢算靚

我偶像

個樣幾港女 feel

我都覺

都好靚呀

同蕾一樣個格唔係好正統靚女樣但又默默耕耘

柯佳嬿 睇完想見你覺得佢好襟睇

這種短髮好撚正，近年絕哂種

短暫的婚姻既蔡思韵

it同埋I’m not ok wt this

女配角曾愷玹太靚

Keira Knightley
Naomi Osaka
凌瀨遙

架純

入邊白化病個位dancer （白髮白衣白皮膚個個）
唔知點解成程睇住佢跳

樣cute
身材都幾好

睇落好似skyrim d nordic women 咁

呢種短髮真係唔係普通人可以carry到

容海恩

孔孝真唔算樣衰啦

好有氣質

仲有「瞓啦柒頭」

個樣好有神秘感

佢嗰隻再短啲

全隊都無波喎

你班咸濕仔仲負皮我

佢其他劇我冇睇過
但係套Infidelities入邊
佢啲表情動作講嘢全部都好吸引

佢好靚女喎

黑豹個妹 大家點睇？

王菲啦

返睇重慶森林

依個都係俄特工 好有神秘感

依d好靚啦

靚女來 好清秀

我都覺
同frd 睇黑豹睇完即刻問佢地覺唔覺黑豹個妹好靚
但係無人認同我

識野 正常黑人來講 五觀應該吸引唔到我地
但一睇落去就覺得順眼 之後越睇越可以

永遠都係睇呢啲post先知連登充滿文學氣息

仆街賤格老公

不了 個格

我都想講麗英 才華贏哂

黑豹條女就真係不了

手足慢慢追
睇得出你真心愛麗英

MJ

屌 我同你品味好撚似
不過我j既係大娛樂家既佢

你路唔好識我真人ok？ 唔想爭食

自己條女未溝到個時

咪同我爭黑人囡囡

成日覺得同周家怡有啲似

佢it之後冇高過同期既男仔全部高佢好多

呢個係#37 下面2張圖個個

古巴囡囡

mj都正 塊面好細

依d點會唔靚
離曬題

下面個張個樣屌打全球9成9女性啦

同#18咁撚似

好吸引

正常黑人示意圖？

#18個個 應該係 「金多美」
呢期新韓劇 佢好紅

第一幅圖佢無化濃妝
第一次睇覺得佢唔係好靚但係五官睇落超舒服
第二幅圖係岩岩google 先搵到
原來佢做007 no time to die 邦女郎

Model黎
應該唔算係普通黑人女性啦

好鬼靚

屌以前仲勁迷佢老公因為佢地套晨早劇
謝謝款待

有d 胡杏兒 feel

識貨 金高銀

真，作為女人都好想屌佢

如果身邊有呢type 女仔就好
唔會有成村人排住隊溝
得我發掘到佢既美

我女神

追加

林秀香
佢演江南美人個陣 真係覺得佢勁樣衰 又老 同車銀優係兩個層次嘅顏值
但係佢係優雅的家 真係超級型

麗英應該單身
gogogo手足

bae doona

上戶彩

黑木華
唔靚係唔靚但係個感覺好溫柔好賢妻

本身佢五官同面形都冇問題

五官睇落超舒服仲唔等如靚？

一定係fish

學車比學車師傅搞果套,好正

練舞個條片 淫到

其實好靚

係咪得我一個覺得喱張相望落好似男人？

我覺得似吳君如

指原莉乃

程人富真係好搞笑我哩個外貌協會都好鐘意睇佢

Fish勁靚喎係唔太出名啫
男同女裝都勁正

認真幾charm
佢係human明明人類但扮機械人 個陣覺得好怪
之後black mirror black panther都做得唔錯喎

美谷朱里都唔夠靚?
WTF

孔孝真或者以明星／女主角黎講唔算最靚 但點都未至於樣衰啦

五官望落咁精緻 皮膚又好 咁都唔靚

牙冰

所以似氣質女鬼

對腳

嗰條女普通到甚至有啲醜東出死未

佢種自信真係越望越吸引

寶塚男役top one
唔man 點 carry 到
但係女裝嘅佢好有親切感

真係好正
佢唔係d一眼美女，不過好襟睇

D牙好核突

我覺得好靚好有女人味

鄭恩地，唔算靚但好吸引我

catgirl

波多野結衣

麗英派

我身邊啲男仔FD都話唔靚

天海祐希真心真係不得了

尤其係唱歌個時，真係破曬我防

黑木華，被日本人稱作昭和顏，可以話係老土，又可以古典
睇耐咗覺得佢個樣好溫婉好治癒，喺眾多大眼細臉入面嘅清泉

Nana Komatsu

karlie kloss

唔好玩啦 nana好嘫靚wor

柯佳嬿

幻愛女主角蔡思韵！

唔靚. kui 個樣怪怪

終於有人講
超中意

Evelyn Choi呢？

我覺得魚魚好靚

佢靚喎 幾cute添

中意麗英嘅隻眼都係有問題

孔孝真對腳

其實幾正

snsd sunny

寄生上流 曹如晶
戲入邊好有氣質又單純
本身好憎泡菜國, 但呢條女真係好吸引

好撚樣衰

On9 po 勁多人食開屎

如果你話中意佢性格/才華我都明
有啲心話咩越望越靚真係唔知做乜鳩

都唔係 第一次睇佢既劇係pasta 以前冇咁多平庸樣既女一咪有啲沖擊
佢同高金銀愈睇愈有氣質私下著衫又好睇

髮形問題

唔算，佢係靚

佢一定有整容

嚇撚死 以為羅美薇宜家咁嘅樣

屌你拉麵
邊個負皮

Nathalie Gibson

個身型係我杯茶，但望到把牙完全扯唔起，一次都無 J 過

fish

側面輪廓咁靚都叫唔靚

箍牙啫係整就整個鼻啦

坂井泉水嗰類樣

我個ex

梁齊昕

負皮係for你弱智

樣算幾靚
睇落只係被垃圾女權撚左膠荼毒下的短髮look累事

Aimer

差好遠 泉水姐姐偶像咁樣 勁靚女
天海真係好撚man 性幻想唔到

Emilia Clarke

想同佢做愛

好撚大波

佢好得意 幾鐘意睇佢訪問
戲入邊古裝幾靚

唔知講左未
saoirse ronan
felicity jones

王菲咁靚女都叫唔靚

Saoirse Ronan靚喎

Julia

主廚主廚主廚主廚主廚
主君主君主君主君主君

係咪M底

梅艷芳
王菲

套戲裡面真係好撚靚

佢老豆仲仆街,,,

杏, 日本藝壇的悲劇

麗英

單春歌神？學友歌神？
羅美薇後生又係似天海佑希嗰type樣

梅艷芳 延禧女主角 都係嗰type樣

美谷朱里咁都唔靚

好好J 就真嘅

Chef chef chef chef
講起又想睇返 原來已經十年前

證明佢地真人一定手都未拖過

有咩黑人憎

有無人答到我點解負評多過正評

你兩個係咪溝麗英失敗左呀？

朱千雪

我post個個唔過10正評
屌你老母人地有咁差咩

點解10正評都冇。 入邊跳舞個女仔邊有咁差

大家講下點解要負評呢？

。。。 洗唔洗溝佢 咁撚樣衰 你出次街都大把靚女行過啦 痴線

唔好搞事 千雪bb做我老婆短十年命都制

其實你地係咪唔識睇標題
個post唔係講靚女

但佢邊到有吸引力？ 傻撚咗？

段舞柒
加上盲反你

佢眼光差係事實 根本佢現實咩女都溝唔到

屌你老母10正評都冇 真係好撚過份
明明佢有種神秘吸引力
班人係咁負皮
渡邊直美重多過正評過我條女

申惠善

解釋到就唔叫迷啦
你真係唔識字？

On9到 個標題講到明話唔靚
入來係咁講唔靚
都唔知你做乜鳩

咁佢邊撚到有吸引力ar 傻鳩

貼多兩張圖好過
父哥條女咩名大家都唔知

氣質

屌你眼光差 樣柒要溝依啲女就認啦
仲有繼續睇你嘅cctvb 愛回家啦

#312
你係咪唔識字呀？
個標題20隻字 要睇幾多次先睇得明？

我知
你睇返我個comment
我係話話佢靚嗰啲有問題
冇話佢冇其他吸引力

唔覺

你話我個post講靚女 提麗英就話姐
你完全唔知係到做咩

咪撚出來柒啦

上邊條生抽王
唔撚識睇標題呀
佢完全唔知係到做咩
不停柒

佢純粹認同我興奮得滯啫

日本馬浚偉

我Google過 搵唔到佢個名

因為有幾分似張可頤

根本佢就係柒 所以點都唔會有吸引力 仲有咪撚扮黃啦傻仔

高配版小松菜奈

柒就唔會有吸引力
男人樣衰 有錢一樣有吸引力

咪再柒ok？
你出來做小醜好開心嗎？

你都on99 我係話佢無吸引力 咁點？ 你咬食？
唔撚留得言嘅唔好開po ma 總知佢就係無吸引力

個post 冇話你一定要認同呀
但你要我解釋 明明個標題用左迷字

你20隻字都理解成咁 好難跟上水平同我地討論wo

有錢唔係叫吸引力 唔好on9 有錢依樣你純粹係貪 物質 依家講緊一個人 佢嘅性格果啲 on9仔 你要咁講 小甜甜好撚有吸引力tim

佢就係無吸引力你明未 ？ 迷你老味咩

一樣係吸引力
有錢屌打你所謂靚仔 性格好
到頭來都係簡有錢

佢撚有痴線 依啲咁嘅樣 中學大把 依啲樣咪就係果啲無人溝果堆

咁你講到尾佢係貪錢 唔係佢個人有吸引力 係純粹舊錢係吸引力用落個阿伯都得 明未

都話你唔認同可以
你叫我解釋 解釋乜鳩 講到明係迷

你搞笑夠未姐
入來又要靚女 又要人解釋
同成個post撞到柒一柒

你係咪睇左 一人一個 靚女 有解釋到既吸引力女仔？

屌你睇野睇成咁 拎u啦

表哥？

係得呀 錢就係咁有吸引力
依個世界上為錢死為錢亡既人 多到數唔曬
係得小朋友會話錢冇吸引力

有冇人識邪鹿

你邊隻眼見撚到我要你解釋 其實你係咪on9 我由頭到尾就係話佢樣衰 完全無吸引力可言
洗撚你解釋咩

圖pls

根本你個例子就用錯
錢只係物質
吸引力唔係在於佢個人身上 你話一個人好撚有才華都ok

你#307問句
句野問我

你睇返自己打咩先

你入來個post 搵靚女 搵解釋做乜鳩
睇完標題先來柒ma
連標題第一關都過唔到 大家真係當你小醜

下 我只講吸引力
你自己要分內在外在關我撚事
有錢係吸引力點都唔會錯
大港女擇偶條件來

是撚但 你條盲撚 繼續理解錯我意思啦 由頭到尾我都係話佢樣衰 無吸引力 咁又點先？
你講一百次我都係咁講

一開始睇係覺得唔靚但愈睇愈吸引

屌你真係on9
成件事理解錯 佢地只係貪錢
你講嘅吸引力我諗錢你都無包到落去啦on99

人地貪錢=錢對佢有吸引力
今時今日重有咁天真

錢既吸引力男女通殺 唔講以為你係純真幼稚園小朋友

由頭到尾都個post就係話唔靚
係入來係咁屌唔靚
所以咪話你唔識睇標題 入來唔知做乜鳩

下又要答你呀？
個迷字識唔識解？

個post講唔靚 提麗英=眼光差
你想表達麗英靚？

又要我解釋你聽呀？

要柒幾耐呀 生抽黃

18公分 180公分 1800呎

係喎 佢個外型可塑性好高
好多角色都啱做
佢之前男裝真係比佢電親

見過真人 有selfie

英氣 中性靚樣
男女裝都好有吸引力

垃圾大陸雞

冇錯
佢應該係apink裏面最醜樣嗰個

屌你

南豬

講緊單春老婆呀

羅美薇屌打佢十條街

我覺得有dd似 唔係踩佢

柯佳嬿素顏一般,但化左好靚喎

髮型者
換個髮型都係係靚女一個

傻閪小學雞

你自己都講唔通啦傻閪

講得通就唔會叫迷啦
你中文差到

點呀又來柒過呀？

條波罅乳交一定好正

黎就黎啦 來咩撚嘢 大陸仔？

你真係唔識中文

返去睇你嘅cctvb 啦 扮咩黃姐

岩岩先睇完愛回家
都唔知關你咩事，新連登仔每況愈下

上面貼好多根本係靚女／靚女加有魅力

留名等睇有人貼邱淑貞、奧黛麗赫本

大把單眼皮女仔係呢類

寄生上流個女都係呢啲
食煙個look仲正

反而我覺得剛力有

想自貼

食屎啦你

溝唔到就話人格衰

佢唔係一般眼大嘴細臉瘦靚女樣
覺得佢小小似貓咪
佢真係好charm 好可愛

rip

咁都唔靚 父狗想點撚樣

好鐘意麗英！

邊度唔靚

你面盲

寄生上流做補習miss個個女仔

Patricia Allison

個鼻唔靚,影響晒成個樣

Matilda Sakamoto

波台手足來講 你好撚高質wo手足thx

好撚醜樣反
每次見到佢電視都想打撚爆
想像唔到同佢扑野係咩感覺